【深夜西盃】阿仙奴 17-18 球迷吹水區 CCLXXVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Holding生日快樂

張伯倫賽前在英超和歐聯共後備上陣57分鐘，「紅軍」成績是2和1負，今仗終任正選及被安排右路進攻，全場3射1中、3次盤扭和1次被侵犯，卻無法令人留下深刻印象，最終無法洗掉「黑腳」之名，使有其上陣成績改寫為2和2負，希斯基對他的表現有以下評論：「失望。有時你忘記他曾比賽。你期待他會在邊路上上落落，創造機會，殺入敵軍腹地，卻是全都沒有。」

30碎人咁夜仲吾訓

廳電視得32吋

跑完步好攰，差唔多訓了

1點前訓呀嘛

吾夠訓 遲下變查子

有線衰唔撚播足歐聯啲比賽
唔係一早裝左

🍊

已經熄曬大燈係房開床頭燈only

屌你老母串我脫髮手足

Se更新完好lag

一更新完最多48小時內會比較燒電同lag, 因為iOS 10同11個FILE SYSTEM唔同左

迷雲黨元老

我舊電淘寶的
長期顯示2%

咁你小心爆炸好過啦

今日出咩陣好

拎命黎玩

訓了，你班winner 慢慢吹😪

報平安

唔似域總要帶領熱狗
我條命唔值錢乙。

想叫春

我自己一舊水換左諾希
都幾耐用

叫啦 9up多5分鐘我訓

叫春post 叫左

IP7 更新左IOS11 好順

原來今晚有我廠
雲加又贏

出u23刀吊打唐狗

戴倫費格遜：雲加幫費Sir拎波飛

【體育】前曼聯領隊費格遜和阿仙奴老帥雲加，一向在球場上鬥過你死我活，私底下其實互相尊重；雲加最近就為費Sir張羅門票，好讓他可以現場支持愛兒。

費格遜（Sir Alex Ferguson）退休後樂得逍遙，時而入場觀看曼聯比賽，時而親身支持兒子戴倫費格遜（Darren Ferguson）帶領的唐卡士打。這支英甲球隊在周三英聯盃第3圈作客阿仙奴，大戰當前，費Sir當然想看看愛兒能否爆冷成功越級挑戰英超勁旅。

今戰面對父親的老對手雲加，45歲的戴倫費格遜表示：「我知道他們有過不少爭吵，其實交情很好，非常尊重對方。周三球賽的門票，就是雲加為我父親取得的。雲加是一位偉大的領隊，有著輝煌的領軍生涯，跟他作戰對我來說是一次很好的經驗。」

戴倫費格遜的執教生涯多在低組別球隊，和擁有多個英超及歐聯冠軍的父親差天共地，他坦言殺入英超是最大的心願，但從來不會比較兩父子的事業：「父親最常給我的建議，就是永遠不要當領隊，但我不認同。我永遠不會比得上他，事實上沒有人可以。」

圖片來源 : ©AFP

加利佬：山神分心了

【體育】阿歷斯山齊士整個夏天一直傳聞會離開阿仙奴，最終轉會不成，但留隊後似乎未能踢出好表現，身為球評家的曼聯名宿加利尼維利就表示，認為山齊士被眾多轉會傳聞分了心，至今仍未能踢回應有水準。

前曼聯名將加利尼維利（Gary Neville）成為球評家後，對英格蘭球壇大小事務皆有意見，亦一向勇於發聲。最近他就談及紅魔死敵阿仙奴的智利球星阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）：「山齊士在過去6個月都被分了心。直至上季的最後2至3個月之前，我都不能對他在阿仙奴的時間作出任何負評——我認為，他的專注力確實受到影響了。看看他今季在阿仙奴有何表現吧，畢竟他目前仍在操谷體能，尚未正式歸隊。」

加利佬甚至以阿仙奴上仗賽和車路士為例，指現時的阿仙奴缺少了山神反而踢得更好：「我周日看到的阿仙奴，踢出了我喜歡的表現——而在過去的4至5年裡，我很少如此讚賞他們。山齊士沒有落場，（在前線）上陣的是伊禾比與韋碧克。這一仗展示了，當你有一班能夠好好合作及按照賽前部署去踢的球員，有時可以比較具天賦的球員踢得更好。」

圖片來源 : 球會官網圖片

@米8

解鎖快左 不過佢AUTO較光好白痴

梅斯達菲：我的身體已恢復到100%

據sport1報導，阿仙奴後衛梅斯達菲在接受採訪時談到了自己的狀況。他表示目前自己的狀態很好，目標是參加明年的世界盃。

梅斯達菲表示：「我利用近期國際比賽日的休息時間來進行訓練，我現在感覺自己的狀態已經非常不錯了。可以向大家透露的是，我已經把自己的狀態調整到100%了。阿仙奴在上輪英超比賽中踢得非常好，沒有留給車路士什麼進攻的空間，我們本有機會贏下比賽的。另外即使梅迪薩卡沒有上場比賽，他依然會在訓練時給我們帶來幫助。從5月份的足總盃決賽中就可以看出，他在場上一直都有著不錯的表現。」

對於明年的世界盃，梅斯達菲表示：「我當然非常想參加世界盃比賽，但我覺得現在最重要的是在場上拿出好的表現。」

【鬥足一世】雲格再與費Sir仔仔決戰

今晚的聯賽盃，阿仙奴將對陣英甲球隊唐卡士打。頗為有趣的是，這支球隊的主教練達倫-費格遜正是曼聯傳奇教練老費sir費格遜的兒子。雲格和費格遜較量了一輩子，如今還要和費sir的兒子繼續做對手，也算是有緣了。

賽前接受採訪時，達倫-費格遜說：「我父親和雲格對彼此有著深深的敬意，他們都是爭強好勝的人，但是也相處得很好。雲格是一位偉大的主教練，我們的目標當然是擊敗他們，但是我們也知道這非常困難。」

當被問到是否向老費sir費格遜諮詢過建議時，達倫說：「是的，我們已經聊得很詳細了。他會在現場看比賽，我的母親也會去，還有我的家人。所以對每個人都是很好的經歷。但最重要的是我們要踢出一場好的比賽。」

細梅訓住都入世界盃名單啦

不嬲有開，唔鐘意可以熜左佢

og手足係咪到

Yes

平時以為OZIL係個感冒童 估唔到佢都幾勁
始終都係職業球員

佢應有既水準咪係咁囉
反擊傳左波比佢
佢拎波再扭幾下屎忽(隊友走左上黎佢唔黎)
抬返起個頭隊友走完位但對面已經回左防
向橫推,轉向(10次轉到六七次)

發現今集fifa 電腦咁廢
上兩集電腦 world class都俾人猜臭晒 波皮都hi唔到
今集最難都咁易贏

下出左咩

感覺今晚牛奶會助攻nelson入波

DEMO唔好當真

迷jen搵me做乜？

一陣睇閪波

今晚nelson入波/助攻 送出三張美心冰皮月餅禮券以慶祝達斯拿生日

打翼衛多
應該有助攻
今晚基佬入球破百

LM

好想睇牛奶踢番起, 我始終覺得佢先係真正卡叔接班人

屌啲飛賣哂

等 ticket exchange
一支公好易搵

抵啦

今晚官網有無直播

有出場陣容未

屌 依家晚晚冇三四點都訓唔到
是咪可以等爆肝

個陣幾好j

嘩個陣

nelson 牛奶 山狗 正選

大輪換下又可以見到牛奶Nelson
對手唔係強隊可以操下狀態
牛奶要比心機

雲加剩系比山狗踢d西杯

真係冇飛
返屋企睇 LIN

今場睇張伯斯同浩鼎
邊個大玩高章波

鬼叫佢個格閪咩
有得你踢閪盃咪比足面你囉
真係雪你一季到時下年搵唔到好人家就唔好啦

懲罰

仲諗住有美斯睇tim

張伯斯我都想睇下佢去完一季米堡進步左定係退步左

條後防慢過豬油

作反抵撚死啦
又唔見燒係到扭計

留名睇我韋吊7山狗

希望睇到dasilva同 nketiah

講到明ooo所有盃賽打哂
除非佢傷
唔係歐霸足總盃聯賽盃都係佢踢

三個換人名額應該都係呢兩個加willock會入替班正選

我地二隊夠做

akpom iwobi

iwobi抖下啦
正路黎講大鼻窿都係等賣
機會唔會多
所以重點培訓都係dasilva nketiah willock Nelson 阿叔呢堆
成唔成材又係另一回事
一般都會係呢啲飛機盃有得踢下
望就望踢多幾輪吸多啲經

有nelson睇

今晚個陣值得挨下夜睇下
閪唔閪波唔知
最緊要可以睇下班幼幼打正賽打成點
到卡叔出得返黎希望可以以老帶新教下班幼幼

Chambers ar dllm
好想睇

聽朝返工仆硬街

柏芝 奶 nelson已經有足夠理由睇半場

今晚我諗唔會輸掛
前面攻力唔弱
後防有隊長帶住應該會幾好
中場有牛奶有Nelson
射左

我本身期待nelson踢2位 唔係翼衛

睇半場都值啦
呢個陣打弱隊應該好睇

willock其實麻麻地

對呢d 先出山狗同我禾

山狗唔出佢隊波先似番一隊波

咁Nelson仲後生
大把機會踢唔同位
學多啲唔同野係好事
老野都話佢未來係前面
遲下可能搵到右翼衛替補就推返佢上去
打右後都可以學點避開人mark
好事黎，最緊要佢係有潛質
希望可以成材

琴晚邊做野邊睇左半場ox

睇下都無壞
同阿叔一樣麻麻地
不過係自己青訓咪睇下成唔成到材
反正都係飛機盃打弱隊
可以比機會佢地試下既

對獌u21個罰波 功架

不過前場都應該唔會太多火化 山拖波 禾基都唔夾

但係又要睇阿叔...
明明上場打到咁上下比佢打中場先叫正常d
今場為左比佢有得踢又打wing back

有無直播？

打呢啲隊出山狗反而會易踢啲
人地主力會mark死山狗
我地其他幼幼有表演機會

未有sopcast
俄佬應該有掛
等多陣應該開始有

法國守足場場夜波都睇
唔怕老婆打你咩

做乜對弱隊都出山9

老婆同個女訓左
睇完洗埋機衫執下野煮埋早餐就叫老婆起身返工
之後過多陣又湊女返學
然後再訓到個女放學

而家唔出佢基本上佢無機會出
盃賽先會出山狗
聯賽而家基本上唔會點預佢

夜晚開洗衣機好嘈好應聲

個情況幾似某會然

DASILVA 雖然好粗, 但我真係唔係幾想見阿叔打閘

上次科隆個場 得我地幾個守到最後

手足全職住家男人牙？

我果個又唔算好嘈
都算靜既
起碼兩間房關左門都聽唔到聲

係呀

今場應該比科隆果場好睇好多

好期待牛奶，好似同佢一齊大咁

今晚睇牛奶

但我好唔期待山狗

山狗不了

我中學開始睇佢，一齊大

咁都幾好有得睇波

禾正式宣布而家唔出嚟點名嘅都係假阿

唔出現是咪會有6c 信

有link未
sopcast仲未搵到台

全職主夫

留名睇山狗拖波搞到班細發揮唔到

就開波都無lin

垃圾隊sky播都廢事

點完名訓

出咩陣呀

撐山狗唔撚易

奶

Ea識波

呀叔

幾時先有得玩

好多LINK都係播轟

周街都播獌 屌你老母咩

人地王者獌

有無人有手機link
大6上唔到Reddit

播阿狗好過啦

Any sopcast link?

skysports broadcast manure

其實REDDIT 點用
個界面睇唔明

Me2 求sop

係咪要迫死阿狗先安落

點名 睇 韋太子

督落條LIN咪播囉, 唔使軟件

冇LINK睇到...

最像樣呢條, SKY 應該播皇者

迷禾岩岩擺左條Link
上面搵下
應該有

呢條ok架

呢條有

好撚清

佢都86 咁K6 幾多

呢排我都係網上睇
乜鳩sopcast都唔洗用

係，呢個網不嬲有保證，今季要靠佢睇杯仔同國際賽

黑卡

有無ace link

今季完季細梅會出藍卡
信我
阿狗會後上第一
上季干地比人炒完之後就反底
阿狗都得

個波柒到

問完個老細先知冇TV直播

feel 到棄用山狗後
阿狗今季有機會衝冠

對比下，呢條先快

又偷偷地反山

播既都係d 美國台
你身在英國就無啦

冇山狗順好多

炒鳩廢sir個仔好嗎

山狗飲咁多應該急尿

一黎埃及就甩

Lag喎…

嘩

咁快比人中出

咩偷偷地姐
有眼睇架
有左山狗後我廠日漸衰落

埃及D 前插

lag

好lag d link

有無手足有link

我禾專射龍門

禾中龍…門

栢芝有feel

柏芝搞咩

山狗完全係想玩鳩對手

順下lag下咁

山神終於肯爆底!
等咗幾季!
自從冇得走，成個人唔同哂

張伯斯吊波幾好

牛奶

屌！差d就世界波

屌 山狗扭完未

屈機

住烏勁到痴左線

牛奶 基佬

屌！

牛奶啲波好有靈氣

屌
中楣
爭啲百球

銀河唯一

基佬

jack

痴撚線

嘩嘩嘩

鬥心扭波

奶好丁到呢

反牛反太子反韋死哂未?

GIROUD

好想睇 如果燒中場 會踢乜出黎

豬蛇

Super Super Jack

今晚究竟係迷山定迷禾贏呢

韋 基
好有默契

基佬仲未入到第100球

豬腦要100球

靈氣 呢d先係中場中料

迷奶

基

差卡蘇拿就一流

入我post牙

唔講唔記得基100

牛奶d波好爽
唔傷接卡叔一流

仲係on 99

牛奶好好丁

牛奶d波好爽
好多第一時間

山神肯同阿叔owo two,
巧感動

牛奶分波一流
可以頂沙卡或藍斯個位

唔知係咪太耐無睇呢D 波.

好正

好有台型

牛奶續約未

呢個陣唔要山狗真係J得下

迷少陣叔啦
廢既唔好拎出黎討論

433中場拍住佢兩個會拎英超

牛奶first touch 同護波真係好好
係爭傳個下

柏芝一睇成個細梅咁

韋仔訓緊醫院都要迷是常識吧，我成日開post吹奏佢

場波幾好
希望可以練到野

physical過燒好多

比時間佢同holding啦，好球員都要經歷失敗先會成長

英軍簡迪

沙卡而家應該驚緊

Chambers 個look好撚似jenkinson

有冇人覺得chambers有D似kane

牛奶分波真係爽到
相反猁隻新謝四

我講緊佢個造型

今場好睇

山垃圾又吊隊友

丫叔踢擦鞋波？
吓吓都一嘢就比山狗

牛奶可以拎去打歐霸個正選
英超怕佢太易傷
拎個歐霸返黎啦

山狗俾人緊盯就冇表現

又屌隊友
食撚完屎未

柏芝好有sense

講真 你做細嘅同大佬踢波都唔敢唔交俾佢

好撚悶

當自己丙朗

阿叔D控波

個個只留意張伯斯外表
又贊仔又Kane又細梅

其實白人留鬚個個都似6,7成

沙卡長好過佢既
短就唔敢講

阿叔😞😞

起碼山肯同佢配合

jack好丁到

阿叔啲控波屎到

究竟阿叔本身一開始u21踢個位係咩位

廢撚到

晒左奶啲供應

中場中

我覺得係山狗廢事跑咁多

中場駁腳

支持奶

J緊牛奶

其實有個球員肯出聲有咩問題?
想個個都啞仔咁咩?
球隊係需要領袖

同山一樣

其實佢都叫拎左u20歐洲冠軍

nelson未夠大隻

本身中前場

呢啲有得操
sense就天生
Nelson可造之材

佢唔係好敢上

nelson on9

佢係自己甩波屌隊友啊
你踢波下下比人屌啊
咁樣叫領袖咩???
有冇見過韋拉成鳩日屌隊友啊
臭脾氣既仆街仔有冇咁屌隊友啊

費蛇

廢sir

ref: 叫撚左你擺地開

山狗真係好拖波

竟然唔睇獌狗

費sir做咩走黎睇

獌贏硬有咩好睇

佢個仔係唐卡士打領隊

未臭係

下 廢蛇要搵邊個去紅魔牙

費sir睇自己個仔咋
成班呀狗看得自己這麼高

搵佢個仔呀

後面分工麻麻

獌已經1比0

豬蛇差d

住烏又差啲

禾仔啲first touch

對面個龍On9姐

又爭少少
牛奶真係好正

又

彈彈波呀 上場有奶先開始有得睇

好過x朗在於轉到身 有右腳

凝住對呢啲低組別波 住烏呢啲屈身體質素係最有著數 身高身型技術硬𡁻你

估唔到山咁信牛奶 係咁交波比佢

張伯斯暫時都ok

山亂走 成日重疊

有牛奶先可以睇返久違既彈彈波

我禾

反而而家山狗唔夾隊波

奶b 射佢老母啦

埃及仔真係唔屌唔得

又開始想死hold個波

下季應該會走，請珍惜佢上陣時間

技術佢喺阿狗算係一線

車都已經2:0

佢拖波 成日有位傳都要轉幾個圈先傳

拎佢加錢換雲迪積啦

其實阿叔都幾定呀

阿狗不嬲都係冇乜鬥心 好似食硬咁慢慢踢 屌 入兩粒先再hea la

禾

禾子
山狗又傳得幾靚

山狗放得靚

叫班反山情何以堪

山狗

大家玩針對

山狗助攻禾仔
米8點算

新謝四

禾仔太好波，要修仔加錢換先啱

禾子

keep住打盃賽啦咁

其實都射得幾慢 平時應該個龍閂到

呢個慶祝真係襯返個人 on99

山傳俾禾入波...

呢吓又控得靚
控十吓得一吓靚

要儲氣

禾子控得靚 山狗放得差

迷山迷禾各一分

呢球打和,SUPER.

隊波團結到爆，係球迷鐘意內鬥

啱啱想講雖然山拖波但係又有時放到靚波
不過最估唔到係禾竟然控得咁靚

對面個龍幾廢

雖然控得靚，但點解覺得入係因為對面個龍

點睇之前更衣室內扛???

擺明
早啲出黎嚇鳩我子應該炒左粉

牛奶真係值得聯賽正選

牛奶真係好好J

我淨係反山反禾 呢球叫我情何以堪呀

牛奶勁到

dllm
奶好波到呢

毒瘤張走鳩咗，天下太平now

我奶

同意 個個位要順住射地波跟本冇咩可能 個龍都仲捉唔到

牛奶遠射

勁到
希望佢可以帶我地歐霸走遠啲

對面真係好廢

基佬真係搞笑

奶係幾好波 不過對手都弱
要打番英超證明自己

拿子召喚

牛奶咁重臉頭

太子用波又爽又有遠射
真係值得搶返個正選位

聯賽應該用牛奶打藍shit個位

豬腦真係笑匠

我禾對史浩克個球仲冷靜

要求雲加立即比球隊本土青訓好波10號仔做隊長

K6同山狗不和喎

兩球中柱

頂沙卡會好啲

召集迷牛
次次人地見我著住件wilshere都會問我點解印佢

讚成

如果阿叔個位係高斯拉 應該屈左機

吹出嚟

牛奶打Xhaka個位啦!

又出雙契

藍斯打黑b個位
牛奶中中

不了

4141

條防線幾差吓，打啲勁少少嘅隊應該已經仆街

俾牛奶慢慢打返起先啦 驚佢太心急 又傷返

英超唔好咁快用牛奶住
怕佢傷
歐霸操下先
下半季大把機會
實有中場要佢頂

433三個一齊出 or 好扭得既藍斯打前頂黑b 太子頂佢中場

張柏芝完全冇態

係
歐霸同埋飛機盃操下先

NELSON 睇落又無16碎個牛奶咁搶眼

牛奶係下年定後年完約

OK YOU WIN 牙

山

山狗個罰球

下年

咁耐冇踢要慢慢打番起!

成隊都未認真踢啦

藍天

咁果陣牛奶有外借出去打過下職業波點同Nelson純粹恰u23

欖球射法黎

山狗30分鐘就攰到抽筋？射到上天

反山開始召集
咁樣省球迷

你試下學我印禾

皮膚黑，難吸引眼球

nelson係咪吹大左？

保特個樣老左咁多

我堅信Nelson

兩件都有打和啦

g持本土ching訓

我都係印禾

同阿叔掉位，nelson試過u23左後防爆入禁區入波

覺得係右面唔太配合到 俾唔到nelson 發揮

我都有件奶係度

no ah
牛奶係十八碎先借出去
記得當年有場牛奶man of the match
但未夠18唔飲得枝香檳

Jj

學我印clichy

我兩件都有

我有件19牛奶，一印完就大傷

前面係禾子可以點配合
唔識造波
山狗都起碼hold到下波比上去
我子只係會甩波自己鳩射

咁俾面呀

基佬真係唔想on 99

你係咪以前果個基錯

等收6c信啦

基錯

對，hi

埃及

我好後悔 邊度有得mit字再印字

用手指刮，
或者用大頭筆劃一劃，寫第個名

山好撚hea

真心一問

有冇link 我嗰條好lag

不過都係不敗年代左閘後備，都算金杯功臣

上面有條youtube link

翼衛真係唔岩nelson踢
都可能係禾仔慣左企得太邊

應該話我子慣左打翼
3421個2唔岩佢踢
就算換比狗都一樣
進攻會塞死

閃閃吓

First touch 麻麻

好撚唔銳利

我都覺

真係吹大左少少

山狗又斷

youtube 收左皮

條Link死左

yes

Utube比人block左

上季尾已經係咁講，2個位唔識比波好難踢

求link

M4 真係好撚慢

睇左差不多半場先比人周到 算係咁

Lin plz

搵返前面迷禾條link

acestream://638b1715851de63c87a1adc2db263d2554963cd9

bellerin + 禾都 ok
nelson 好似 overlapping 意識麻麻
你見左邊阿叔都生過佢
同埋其實我禾成日 cut in 中間都唔係 traditional 翼啦

有無人覺得4231 好踢過3421 3421啲人狗差唔move

我子連波都斬唔起
Nelson左腳射波都ok
係太中間

對弱隊可以4231
但冇正宗閘今場

英冠都攻唔入

nelson唔識踢翼衛

係，右閘張伯斯，左閘可以阿叔，放生比nelson扭多d波

佢企個位奇奇怪怪咁

打禾子個位就幾好

無lin 訓算

屌對英冠好似都唔係勁好多

人地廢Lin都入波

YouTube 死左

係 個禾仔就無位打

nelson 左腳仔？？如果係 總係覺得左腳仔踢右翼位有啲奇怪

理論上踢 343 係多啲位比翼衛爆
好似 chamberlain 都係咁樣解放
4 後衛嘅話反而係要啲 overlapping 嘅閘

BTW, 呢場牛奶好似幾好, 起碼個腦未生草

我子其實3421陣式下無乜佢既位置
當初因為張狗轉呢個陣式
之後張狗走就應該轉陣啦
哂左好多人

留意到英超勁旅得一隊出事...

yes 暫時幾好
不過對面都冇比咩壓力佢
同埋佢墮得幾深

佢不嬲都唔係無腦

你見到nelson唔敢入咁深因為我子頂住左

巴打幫幫手 冇波睇呀

其實為xhaka轉多過ox

右腳
左右都得
熱身賽左腳斬球靚波比基佬入波

根本就係半場既MOTM

我睇緊章魚哥TV
粵語

上面米8 po果條ace link

比波幾爽，幾球放去左邊盲眼位

應該話英超列強全部贏波

油長半場播linkin park

禾好多時候都係入中間 nelson 可以上啲喎
你睇山都係入中間阿叔上
我覺得係 positioning 意識要練

曼城就oasis

同nelson一樣，無咩受壓，防守表現不能失準

Mac機冇ace

新謝4

車仔就blue is the color狂loop到2046

禾仔係帶波入中間 佢個企位頂住melson

Thanks

墮深左唔好咁上腳廢事陣間又傷

即係點
入左中間又頂住nel???

一聽到話阿狗啲波難睇即刻熄咗

乜柒都關禾事

mute撚咗, 條友播絕對空虛

可能話我禾係場阻撚住隊波

佢未拎到波就唔會入中間挨好邊等波到
拎到波會會走入中間
但係佢唔會留意自己友
就算Nelson上佢亦交唔到波比佢
之後會甩左個波
其實我子打邊比佢跑下入攝可以
但拎波用就不了

有冇人知邊度仲有得買返13-14主場波衫

識貨

飛龍

6月份補返件大碼印阿迪達

咁佢拎到波入中間 nelson 做咩唔 overlap 想去等佢可以分邊
或者佢喺邊度可以走上前同佢 one two

有一兩球有 不過禾仔見唔到佢

有一兩下走到一半我子已經甩左

頭先我見到起碼有兩吓係nelson比我禾想同佢做overlap，點知我禾拎波望都冇望就自己去

柏g

半場换人

咁可能未夾熟掛
禾同 bellerin 果啲會多啲配合

又傷？

所以Nelson之後都廢鳩事再走overlap
我子一係自己推入人群甩波
一係傳返中間又由頭造過
反而唔會睇右邊有無人上

我要補返件牛奶 想買好耐 但係外國搵唔到路數

又轉返 4 後衛

岩岩傷好廢事谷太盡掛

柏芝傷？

LINK???

岩岩傷好廢事出90

牛奶10號球會字

咁你係 wingback 係咪都要走架啦
邊有得見就幾次冇比就唔走

SORRY

屌你老母140k...

頂唔入

Diu walcott

又炒

dllm
walcott

迷禾係咪應該減返1分

我子不如退休啦

on9 咁撚靚都炒

睇山睇到嬲

逼害我基...

又炒單刀

龍門撲都嘅

唔俾我基助攻……

山狗廢隊都扭唔掂

BTW
牛奶轉守為攻比啲波好決斷

山狗斷夠未

無山真係好睇d

山狗拖慢哂

個廣東話旁述好煩

牛奶基本功

dasilva 好似麻麻地

單刀都唔入 唔怪之得章魚哥話雲加閪佬啦

屌 轉咗台

又要求link

我一早mute撚咗條友
連我都頂唔順佢啲粗口

有無手機睇到既link

巴打有冇第二條link?

傷左就快啲走啦，死廢柴MN

真阿

屌個章魚食屎啦

依條友講法係禾仔同賭波公司夾埋

而家球壇少左好d 單刀必入既前鋒
上場柏度都炒

人地明屈你左路

比人屌打

其實龍門撲到
不過射得好差

nelson今場上唔到位

其實屌得靚
雲加係閪佬
送禾仔一程單刀唔入 個刻阿狗會有咩感受
做阿狗犯賤
雲加條閪佬戰術過晒時

Any link pls

冇了
阿狗連大陸19直播都唔肯播

屌你老母
成班後生仔都冇活力
閪撚到呢
睇到我

大把機會
繼續支持

有冇手機Lin Lin分享 電腦壞左

雲加D 戰術又點過時啊
為屌而屌

連球探都無得播 睇黎呢個球壇已經唔想睇阿記啲西波

前面第七定第八頁迷禾個Reddit有link揀
睇下有無岩

柏芝去左邊

呢條極lag

ooo

ooo又扭鳩人
一陣比人偷到就

我好順

點解會係nelson包最後

差啲出事

超低清...

山狗好串喎呢下
好似叫人地黎啦黎啦
搶鳩我咁

豬腦乜都出齊都係入唔到

阿叔跑得咁快

大叔

柏芝去咗邊

轉左四後衞

Thankyou 有愛

無
達施華打左中堅

nelson?
睇過，邊度nel呀
咪又要阿叔補鍋

阿叔無大家講到咁差
又係為反而反

都係5後，張伯斯休息，比黑仔拎下經驗

連nelson都佔中

禾仔醉勁

支持牛奶搶RAMSEY 個位

好心山狗打翻自己位唔好入中間同牛爭位

阿叔乜位都打得下 有啲腦 其實未到垃圾

thx
he scores

唔好傷呀

奶真係幾好
好想佢係聯賽出多啲

山狗踢得好撚閪9推
冇波到就散步

唔係bielik傷都唔輪到佢

唔好住
唔想佢變diaby

牛奶長波爭少少
山狗跑得太慢

好多其實抽佢個樣多

睇到好辛苦 狂拖波

山狗可唔可以唔好再扭

好憎隊波咁冇活力

bielik 唔係借走左咩???

反山

我覺得呢場niles 好過nelson 添

多得山狗

歧視

睇到無乜癮，好似打機較勁條友然後係到洗數據咁

山狗根本冇心踢
有波就推 得閒起下腳
其餘時間散步好撚格衰

成隊冇目標冇力冇動力咁
咪撚踢啦咁
搏表現都冇

扭到腳軟，搞到最後一腳射波冇力

膊頭傷左冇走到
月頭先開完刀

無我禾佢連助攻都刷唔到

個個漏哂
牛奶真心勁

個新仔跑姿身型有啲似2禾b

牛奶同山狗好夾

牛奶好夾姐

我奶真係造比基佬架

豬腦出波真係好勁

Nelson爭啲

全隊最勁

成隊靠哂山狗同牛奶做波

個件da silva好似2&b

是日笑話山狗造波

真係斬親都比到自己友

奶開始吊山

都唔係無屌過

我奶先至係大佬

9clip都叫造波

梗係屌啦
爭哂波黎用
又唔走位

唔洗靠山狗走埋黎扮做波，斷波就有佢份

咁係抵屌丫嘛

iwobi換山啦 即刻會順哂我話嘅

應該出nketiah先

換走山狗啦

山吊9 dasilva 正宗pk黎

山狗西交波逼害住烏

山狗比d波真係好on9

好似啲廢老波咁

山狗真係好黑人憎
第一季嚟爆哂seed carry
第二季都叫盡哂力踢
依家閪到

換走山啦 睇到燥

點解大家好似而家先發現山狗交波鳩同死扭
佢第一季黎個時我覺得佢走位怪怪地
臭燒完全助攻唔到佢

第二季好差喎

holding 越黎越鳩
西撚到呢場波

fifa18一出我careermode即賣山我話嘅

垃圾後腳

基佬又係出黎搞笑

追撚到咩咁比

山吊傷左基

成日死扭 傳親都閪波 仲要係度吊人 躝啦

其實佢嚟咗幾耐就拖咗幾耐
頭半季啲後衛唔熟佢先俾佢狂過
之後俾人捉哂路就越嚟越妹

今日自烏啲後腳亂咁嚟

根本比人睇通哂

基佬又要繼續on 99了
個款唔似入到

屌你老母牙山狗
自己交個鳩後腳我禾幫你跑
豬腦交個鳩後腳你屌鳩佢)

山狗好似啲人踢街場咁，以為自己好勁，屌鳩哂其他隊友，啲波又一定要經自己

我個lemar

個格真係好衰
佢去第二隊一定收皮

屌一早賣山買lemar咪好囉

咁多季山同豬腦完全無默契可言

山狗去第二隊仲係咁撚樣踢既一定冇可能有正選

d彈彈波又係鳩彈
一踢正選就係咁

山狗唔係場上就順喇
今季大家睇到喇
係雲加個傻閪係到攬佢

夏神俾人叫世三其實都係有原因
起英超咁多年無乜邊個守得住

山同邊個有默契

快d追平睇加時

上撚哂腦
你估你美斯咩

monreal

我子又傷

Iwobi榮升正選，唔踢垃圾波

剩係得臭燒

山狗 真係毒瘤黎 前年山狗一復出就係咁失分

山狗過人有時都係負碌咁彈翻個波去佢到
同埋最大分別係山狗太中意拎身位嚟推波護波 好易推去死位

on9仔

每次進攻去到禁區都係得兩個人參與 搵多個幫拖走位都冇

燒個個都夾到啦

山狗嬲豬

好撚柒呀屌

扭波扭到時間停止.. 你估你睇av咩...

仲有一個換人名額究竟會係出邊個幼幼呢

換走山狗啦屌

其實幾時先肯擺基奧特同拿卡打雙箭頭試下
好似國家隊咁踢

monreal成日overlap跑撚死都得個跑字

換入邊個唔重要 重要係換走山狗

未見過人企係喥扭波

燒其實同山唔算太夾
燒同豬就真係夾喇
唔要燒山
要燒豬

依單野我都有諗過

真係深夜西波

其實都唔係啦
以前monreal打閘真係鄧佢辛苦
成3張野成日疊瓦但山狗經常性望大位都唔交

國家隊係我+吉魯

睇少林足球個時見過

燒開始跑入禁區 山就會clip個波俾佢

Come啦屌

上季對聯賽對車仔

車四球, 愛三球, 獌四球
阿狗

阿叔真係痴撚線

你浪費左一球

山狗自己交失波係度屌屌屌

以前巴西個丹尼臣
(唔係阿個個)

然到咪得囉

山走 基沙文黎

我有入一球ga

阿叔做乜鳩呀

呀叔做乜鳩

丫叔

個個十幾年前都要30m

話阿叔唔差個啲狗呢
去哂邊

躝未呀山狗

屌你老尾面對面都交失

sorly lor

場波好撚閃

強留佢仲影響隊波

山的錯

呢代d青訓又係無個掂
Simpson 之流

個九號

送走哂佢啦屌

山狗真係快撚啲走

Akpom 熱身賽之王

係咪自己推到訓低

阿叔制造機會俾自己表現

一場定生死已經on9 依家一傳定生死

雪鳩佢喇屌
不過智利唔選佢可能會有世盃打

e禾比又係垃圾

自己執返屎，唔計ok?

究竟係人地慢定阿叔快
好多時追到3-4個身位搶番粒波

唔知akpom 廢d 定simpson
不過simpson 連春武里都唔要佢...

後者

鏝1:1

前場個個行
後場個個鳩踢漏波
屌哂你地

基拿比其實唔錯 不過老野唔撚用

對閪隊都要平安鐘

有無link

Simpson 又去左邊？之前fifa 17 用Leyton orient 有佢幾好用

willock打右閘都無得睇nketiah

gnabry > iwobi >>>>>>>山

屌
佢借去西布朗都踢唔掂牙

一樣半場1比0

gnabry 唔會好過2&B

佢個跑姿真係成個弱智咁

得牛奶同我基係認真踢緊波

成個山狗咁

你個跑姿衰過佢

fifa好撚好用

對面個14號

俾人㩒住打 反省吓啦

山狗真係睇撚到躁，如果剪佢今晚精華應該同尋晚黑氣石差唔多

禾都唔跑既 - -

爭啲比人追和

諗返起當年牛奶出道真係好震撼...

Link plz

咁都要平安鐘

中眉

我覺得係雲加係1隊出青訓有啲怪
人地啲隊通常會出番最岩踢既位
我地啲青訓好似鄧腳咁

老嘢有用丫，係佢大傷後操唔fit成個肥仔咁，最後嗰年借去西布朗又冇得出，返嚟打u21又麻麻地先唔續佢約住
點撚知佢打奧運上身啫

我指你步姿

近年青訓得太子叫最好
岩岩上位果季j到出血

iwobi第一下唔信holding
打緊反擊一猶豫就慢啦屌

Link

Soccerlivestream

格拿比其實打奧運個陣見到佢打法變到好獨
已經唔係當年岩岩正選個個

佢打巴狗個場之前有無踢過d盃賽？表現點

估佢唔撚到
上年新簽個幼齒左閘呢？
唔肯定係咪上年簽

無辦法牙
而家我地係要呢d 球員
你踢到可以留
唔得就走

幾個青訓冇個掂，長期有幾個間諜係自己隊咁
真係睇到炆

行路定咩你指

揀定戰犯

今晚啲波好lup

同贊一齊外借左

咪話拎mom 但未夠歲飲枝香檳囉
借左去去保頓跟左owen coyle 一季返黎仲勁左好撚多

老野係咁 搞撚到d球員四不像咁 dllm
仲幻想緊改亨利踢前鋒

上年，同贊boy一齊借去伯明

覺得牛奶好慘 成場都係carry唔起既feel

成隊無乜走動

唔關佢事

山錯

唔撚止啦真係
成隊都係垃圾

佢都唔只一場啦
前幾場聯賽出親佢都冇好野
間唔中有一兩個鏡頭好似ok根本就係靠緊本身既身體素質去扮野

山爭波踢

唔係
咁而家一隊個form 係咁
你要上位就要跟到個個form 架喇
唔通要一隊迎合你咩

有癲佬走入場

唔關事啦真係
連接到中後場
長短傳killer pass有

就係話佢明明有心又打得好 但係班隊友

Lag到完場

死老野檢討下啦 對弱隊都踢到咁

唔睇果條好耐了

牛奶踢法好似成熟左

成班冇心踢就棄權
新仔睇睇下都覺有心無力

山狗又做乜9

呢個係英撚奶

motm九成係牛奶啦

牛奶又係踢國家隊果陣就好醒神

sane 1:2
勁撚到

可以夾返藍斯

二揀一
奶正選
落後我藍換入打ss

西波

深夜西波

我睇佢都係保頓返黎之後先睇了 仲讀緊中學咁快出到黎做野

山狗咁都唔射

其實蘭斯貝利當年係咪真係咁差
無留意

咁都要慢慢猜

人多打人少都打到咁

條友冇心踢波

jack man of the match

個個領隊升到英超都唔要佢

有牛奶睇唔算啦

motm 韋
西otm 山

有得睇我奶已經唔西

全場就係睇牛奶

一隊同副選實力點解可以差咁遠
好彩今年唔使打歐聯

奶b踢得晒90
基佬still on 99
山狗拖你老母波咩
雲加檢討下啦
埃及扮咩上菜係到9傳9射
阿叔世紀回傳 果然搏到老野歡心
Nelson加油

FT 1:0
班反山辛苦哂
睇你地咁落力揾野屌屌足全場真係好好笑
下場繼續努力

戰犯：山 叔
功臣：奶

今場走動少姐
又要經山狗妹下個波先可以組織
我子又廢到哂幾球機會
我奶算係咁
造好多球出黎

我都係 由09年開始撐阿仙奴

D領隊用心良苦呀
驚阻住佢開party

紀律差
同埋同藍斯撞位撞踢法

禾子埋門咁多年都無好過
早幾年仲嘈要踢箭頭

西波之中, 最開心係見到奶仲OK

我奶真係勁到

講真牛奶去到依個年紀都有冇機會成材

竟然有唔係因為0304已拌阿仙奴

拿
黑b 燒/2&b
大隻 奶 藍 比
夢 細梅 K6

山狗後備

佢唔傷已經係材

佢嘈要踢個排好勁
係嘈完踢定左就收左皮

我都唔記得咩原因撐阿啦
係撐左阿仙奴之後先睇番往事

跟住下場聯賽又係連後備名單都入唔到

係咪續約呀
記得佢一續約就勁

其實我由路JJ開始撐阿狗

唔傷做後備有突
keep住呢種打法可以同xhaka爭位踢

why 阿叔撻q 就恥笑
nelson 撻頭就加油?

藍唔可以搭奶
藍踢法太前
一定要有個逗
沙卡勉強就到佢
以牛奶今場咁既踢法
一比人打反擊就直接面對幾個中堅

你繼續眾人皆醉喇

傷追人
有時諗係咪阿仙奴害左佢
D球員好似醫極都醫唔好咁

咁姐係要買純防中 不過老嘢唔會

奶都係搭COQ 算喇

個季續完都勁

老野算啦
高基連好地地都搞到咁

得佢一個識波only 成班盲返

所以鳩鳩或者埃及搭牛奶打歐霸算係最理想組合
藍斯搭沙卡打英超似係老野首選

最好果季應該係雲 臨走前果季？

有時唔係想反山
只係有時妹到個波爛都唔交波真係唔知咩玩法

我奶其實可以踢到3421 個2既...

走左之後個季
走前都叫隊內第二射手同有d 助攻交下(8g8a)
多過晒ox 咁多季加埋

99lin好似傷緊

唔記得時間喇
不過應該唔係喎
因為25雲起度佢點會有得打正前

真心 我覺得山狗除咗個助攻 啲表現同黑氣石有過之而無不及 成日扭波又唔係勁 短傳又傳失 長傳就大大力ban個波人哋都唔知點接 自己傳失就屌隊友 隊友交唔到俾佢又屌 山狗對隊波真係無建樹 去鏝/psg養老好過 不過都唔方會有正選踢

都可以既
不過老野會唔會推佢上去呀
歐霸3421個2已經鐵膽係山加禾
得返中場中有得佢正選玩下

依場好明顯雲加條老野鳩擺陣
明明科隆個陣証明左打3中堅唔得
點知依場又係打3中堅
點解唔可以打4後衛
左右2個新仔廢左
冇人左禾仔 OVERLAP
仲有下半場一開始托7唔知做乜鳩
單刀都唔入

禾射失一球 = 罪人
Nelson 射失 = 爭啲

一陣佢又踢返上腳，又傷

係
要下個月初先復出

半夜睇西波

仲要垃圾波都差d比人追和

不如續年同佢簽約算啦

Big6 張九零x猁

打返4231 就好啦屌
禾仔又發揮得好d

最後咪又係靠我禾入波先出缐
換走佢之後一樣差

老野唔知由幾時開始 踢開就唔會轉陣

雲狗last個季同續約個季都幾勁

一季就雲狗carry,佢專心做走位入攝
一季就中鋒大爆發

我子已經唔止一個問題啦
把握力差固然係啦
仲要唔睇隊友走位自己推入人群甩波

嘻嘻

最好果季係1213呀
7:3 new castle , 7:5 reading 果季呀

依家睇完應該冇隊肯要
山狗仲要成日吊隊友 擺晒啲大佬款咁
躝啦~

都可以講 咪又係靠山狗傳啦

好記得對雷丁佢3g3a

其實阿叔都應該可以做下後備踢大隻佬個位，D overlab時機都幾好

仆街過人

去到psg無掟企啦佢
巴西佬咁多唔會受佢玩

係㗎佢神來之筆不嬲救全家

一路都話賣俾鏝都無所謂
收成300k/w
黃金時期都咁既款,到31-32歲個陣就真係同獌上年個朗尼一樣

老野死攬到最尾幾日 有咩計

最衰都係死老嘢 轉會窗一早50-60m賣山 60m買lemar咪得囉

利馬快啲尼踢走隻垃圾山狗啦

諗到個可能係老野想練晒正選後備都識踢3後 正選傷定有乜事後備可以即刻頂上去唔使再熟悉個form
不過睇死老野都係乜都無諗過

最後真係咁既話真係喊出黎
一來一回明明最盡用多40m就得
變左要自己出曬100m......

我地下輪打諾域治
又係英冠隊可以出幼幼
軌就要打拖肥

諗條撚咩佢
擺到人落去踢就算
無撚諗過岩唔岩踢

張伯斯整親屎忽傷兩個星期

完約free走既話

屌呀

下一輪籤出左

主場 vs 諾域治

第四圈：
Tottenham Hotspur v West Ham United
Bristol City v Crystal Palace
Swansea City v Manchester United
Arsenal v Norwich City
Chelsea v Everton
Manchester City v Wolverhampton Wanderers
Leicester City v Leeds United
Bournemouth v Middlesbrough
我地同鏝算係好籤

保送到決賽

基佬牛奶彈彈波重現

感覺上聯賽杯有心拎好易拎
打贏5隊波就拎到

雲加本土差呢個杯，廿年都拎唔到
拎到對下半季士氣有幫助

⚫️⚪️ Two starts, two clean sheets. @13Szczesny13. ⚫️⚪️

#ForzaJuve

唔好當到教波咁易同雲加傻先得架

球半車身爭少少

皇馬破唔到連續入球記錄

我子入波 反子黨末日了

雲加又贏 張伯倫又輸

@米八

1:0 垃圾隊都j

只係睇左上半場，韋舒亞做到波，山齊士鳩扭，對面禁區拍大巴成功封鎖基奧特

靠艾蘭尼唔會有山齊士果球神來之筆助攻，級數完全唔同

對面一心死守，拎到波都向後傳拖慢節奏，回防就十個返晒黎，阿仙奴最怕呢種，1:0係合理戰果

佢真係傻
你見佢之前冇中堅都踢3中堅就知

雲加

唔明

點解要比較埃及同山狗

唔係就無得比架喇

好簡單，昨日美其名踢3421，細節上山齊士更似左中場，Theo突前右翼搏入楔。
山齊士全場舞龍咁舞又藍天罰球，狀態不足，但佢角色上同艾蘭尼、韋舒亞一樣做供應者，Theo同Giroud就定位做Finisher

Jack餵極都破唔到Giroud中間條封鎖線，Alexis成個上半場都差，但就一下KO，比賽下Eleney更加平庸

Eleney傳波唔會Take Risk，只求成功駁腳，畀波唔夠毒

錫周三3-0阿

但係佢防務工作做得多過其他中場嘛
都要人跑上跑落架
有佢係度其他中場表現好啲

禾子入波
禾清是咪派iphone x 了？

踢成點，仲以為可以入多一兩球

呢場邊有防務可言 唐卡士打都唔係路，拎到波向後傳

不過可能係我偏見，一直覺得Eleney只係神丹轉世

事實

阿狗最驚就係死守 迫搶 個人能力高正前 肉腸 同反撃

唔係你偏見
佢係高大神丹

是但啦！贏到就得

俾人屌到係罪人咁
班反禾入波又屌
又話係佢唔識踢搞到 nelson 發揮唔到

有邊隊波唔係踢呢D

阿仙奴

區諾軒退黨

阿狗踢乜9

K角位短傳禁區頂，禁區頂短傳返K角位，再爆落底線，然後傳返K角位，交返禁區頂

見咁多手足讚牛奶
如果聯賽出牛+夏有無得諗？
好燒牛呢個組合

山狗，完

有畫面

防守好危 夏防守唔多講啦大家明，奶復出之後踢兩場對面都未話比到太大壓力，奶依家防守能力仲係個問號

無山狗咪做到入去囉
洗神來之筆咩

奶 + coq
Xhaka + ramsey (要有紀律啲）

開波牛奶俾住烏個球勁到

Jack配Coq同牛歡喜配咸酸菜一樣係定律黎

無運

迷牛上晒水

睇黎牛奶上力
4141好大機會再臨

傻西先反牛

真

牛幻=新卡so係人都知喇